# step0_local
Сборщик локальных проектов step0
```
npm i
```
## gulpfile.js
При копировании проекта из DEV необходимо в файле gulpfile.js изменить пути:

```
var path = {
	src: 'movies/mc', - проект на основе которого будет сделана копия
	dist: 'movies/md', - проект который будет сгенерирован
	netDisk: 'S:/step0/', - путь к сетевому DEV диску (у каждого свой)
......
......
},
lang = 'EN', - на какой язык будет переведен проект при генерации
```

## linkReplace.js
файл содержит php-вставки переменных в index.tpl, которые в процессе генерации будут заменены на новые значения:
```
{
	old: "<?=strtolower($_SESSION['lng'])?>",
	new: 'en'
},
```
файл необходимо дополнять в процессе работы, неучтенными переменными
